好需要買扳手

呢款好好，又平同埋岩晒所有size
用黎整單車

我屌
乜撚嘢扳手
士巴拿就士巴拿

拎緊/扳手

負評又唔講野，圖入面個款5蚊買到